屌你老母英文版呢

咁撚樣就叫英文版 點做野架
我係外國人既點撚樣睇呀

三十八條唔係全世界通用咩 做咩無多國語文版

英文版

英文版：please refer to the Chinese version

根本拿拿臨亂寫一份野出黎9UP
中國法律

班大陸狗官識撚英文咩

好好笑 咁就係英文版

Foreigner: I can’t read this

i go to school by bus

第38條一定要翻譯出去

On9到呢

譯得好貼近中文原文

外國：睇唔明中文 唔理了

得個標題係英文

法律刊憲竟然冇齊官方語言

支那: 冇英文版美國就睇唔明

No Hookup with Foreign Power!

i dont know chinese

同埋佢個署名+日期

屌你老母,手足拍爛擋快d將條法例譯英文同整個簡易版文宣啦
係咪想輸啊,定想累到聽日出嚟嘅手足被人拉啊,做嘢啦

Article 38 「不具有香港特別行政區永久性居民身份的人在 香港特別行政區以外針對香港特別行政區實施本法規定的犯罪的， 適用本法。」

law 唔係應該先出英文咩

中國式法律：無限大，極空泛

笑左

Sorry, we don't provide translation.

全球所有語言都要翻譯一份

Where is english version your mother fucker???

等負責海外既譯曬俾美國政府睇啦 香港政府忙未得閑譯 後補唔得咩

你想啲人死咩
頭先先砌完啲中文字出嚟點同你咁快砌到英文出嚟姐

雖遠必豬

根本就冇撚得translate

國安法係用個心去領會,
不在乎言詞

Sogo 真特價！

突發！Sogo 大特價，買$3000平$500！

- 分享自 LIHKG 討論

支那人做野點會無英文

香港國家安全法英文係：
xianggang guojia anquan fa

等等啦 啱啱先收到份嘢 翻譯緊la

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

寫多句全世界法律以支共為最後解釋啦

我大中華洗乜同番語

英文得一頁？

如有爭議，中文版為準？

中國法律洗撚英文

I don't know Chinese

兩頁 最尾個頁都係英文黎

可能得一句

I can't find the right word

Google translate 都懶

笑死，諗住睇下英文寫乜春，點知得頭一頁係英文

係時候到我地守護番正義女神

我想破2千正評, 留個紀念得唔得

唔寫英文就以為外國人睇唔明

: We do what we want

拿, 中國例梗係得中文

唔係唔撚敢譯呀

睇d用字好似睇緊中國d法律咁

叫班政府翻譯今晚漏夜譯晒佢呀.....

港女比洋腸屌拉得

啲legal terms完全係支那用字

出年DSE English Oral Exam 開場白：

Now, I will speak Chinese for the rest of the exam

貨不對版喎

因為真係中國style寫

What 7 條文 is saying

所有附件三既法律係中國既法律
唔係香港立既，係全國性法律

全部以中文為準

鬼佬：

根本就大陸法 點同普通法既字

中國法律style: 任佢up

中國八股文邊譯得咁快

咩叫適用本法？
唔係應該係本法適用於xxx 人士先合文法？

想快啲有人譯想俾大家睇下

咁都得

WTF 呢份嘢都夠膽出
玩鳩緊邊個

Diu, No Chinese

冇

推

人大決定黎

唔係英文版
我諗林鄭諗緊點譯

英文版入面都係中文

唔係支那併音已經好俾面

咁多智囊團一定係要英文先睇得明啦

係喎屌

我見憲報㩒英文係呢份

仲hea過中學雞趕project

cls 林鄭要學野

笑左 廢到

Benedict Rogers等緊英文版

小學雞點寫丫 係咪玩丫
人哋連中文都未識丫

話時話有冇其他人整合咗做英文版，想retweet

CCP is the greatest

cls 點解唔用埋簡體字呀？dllm支共狗

都話 legal team 仲搞緊咯
繁中版都係殘體Google translate 出黎

係咪搞笑 英文版

又一個證據證明一國一制啦，一齊同鬼佬講啦

香港人都睇得好辛苦

法律界angel方加

準備學伊朗出逮捕令

中國人唔識英文㗎嘛 點寫喎

You have to be loyal to CCP when travelling to HK. Take notes you white, black, brown pigs.

errrrrrer er er er
this
this
and this!

I very thanks them

依條 啲外國人點撚忍

真係為咗人民幣跪到奶

無英文版學咩人生效
香港啲鬼佬唔識睇奶晒嘢點算

拼音

等緊連登幫佢免費翻譯

將國安法翻譯比外國人睇會唔會都係違法

Please use 百度 translate (注意：使用外國勢力google translate即屬違法)

事事旦旦

人地嘅英文係Ying Wen，唔係English

啱啱先趕起份中文咋 俾少少時間啦

笑撚死人

Sorrygoogle緊

英文版：you have no freedom, that's all

渣ga

做咩要就外國人, 佢地自己學中文啦

點解我開唔到

有期無期徒刑

deadline fighter係咁上下架啦
想點喎 喺度嘈嘈嘈

共產中文

同大陸接軌 遲下啲英文用中文拼音就ok

笑咗

英文版：translate server error

七婆簽嘅時候都有英文版

No Hookers!!

睇到好多Of已經唔想再睇....

咁滑稽，要譯好耐

最驚佢英文版玩語言偽術

得第一頁係英文

你唔係期望班大陸人會寫左英文先掛

支那： 美國睇唔明就唔會制裁

呢份野中文都詞不達意啦
仲叫佢用英文

以中文版本為準
自己GOOGLE TRANSLATE 喇

份垃圾今日先寫 九唔撚搭八

咪得第一頁係英文

WTF? 冇英文既?

而家咩都唔做都係犯法

Law of People’s Republic of China on Safeguarding National Security in the Hong Kong Special Administrative Region

(Approved in the 20th meeting of the Standing Committee of the National People’s Congress on 30 June 2020)

Table of Content

Chapter I General
Chapter II Duties and Institution of HKSAR safeguarding national security
Section 1 Responsibilities
Section 2 Institution
Chapter III Crimes and Penalties
Section 1 Crime of Secession
Section 2 Crime of Subverting State Power
Section 3 Crime of Terrorism
Section 4 Crime of colluding with foreign or external forces to endanger national security
Section 5 Other Penalities
Section 6 Scope of Effect
Chapter IV Case Jurisdiction, Law Application and Procedure
Chapter V Institutions of The Central People's Government in the Hong Kong Special Administrative Region for the Maintenance of National Security
Chapter VI Supplementary Provisions

自己做啦不如

傻的嗎

Law of People’s Republic of China on Safeguarding National Security in the Hong Kong Special Administrative Region

(Approved in the 20th meeting of the Standing Committee of 13th National People’s Congress on 30 June 2020)

Table of Content

Chapter I General
Chapter II Duties and Institution of HKSAR safeguarding national security
Section 1 Responsibilities
Section 2 Institution
Chapter III Crimes and Penalties
Section 1 Crime of Secession
Section 2 Crime of Subverting State Power
Section 3 Crime of Terrorism
Section 4 Crime of colluding with foreign or external forces to endanger national security
Section 5 Other Penalities
Section 6 Scope of Effect
Chapter IV Case Jurisdiction, Law Application and Procedure
Chapter V Institutions of The Central People's Government in the Hong Kong Special Administrative Region for the Maintenance of National Security
Chapter VI Supplementary Provisions

自己做啦不如

中国人睇中文，睇咩英文版呀？你想勾結外國勢力呀？

民間自行譯俾外國算唔算違國安法

唔寫英文=鬼佬唔識睇=鬼佬唔會理=繼續做生意
一定係咁諗

笑撚左
⣿⣿⣿⣿⣿⠟⠋⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⢁⠈⢻⢿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⠃⠄⠄⠄⠄8 9 6 4⠄⠄⠄⠈⡀⠭⢿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⡟⠄⢀⣾⣿⣿⣿⣷⣶⣿⣷⣶⣶⡆⠄⠄⠄⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⡇⢀⣼⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣧⠄⠄⢸⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣇⣼⣿⣿⠿⠶⠙⣿⡟⠡⣴⣿⣽⣿⣧⠄⢸⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣾⣿⣿⣟⣭⣾⣿⣷⣶⣶⣴⣶⣿⣿⢄⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⡟⣩⣿⣿⣿⡏⢻⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣹⡋⠘⠷⣦⣀⣠⡶⠁⠈⠁⠄⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣍⠃⣴⣶⡔⠒⠄⣠⢀⠄⠄⠄⡨⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣦⡘⠿⣷⣿⠿⠟⠃⠄⠄⣠⡇⠈⠻⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⡿⠟⠋⢁⣷⣠⠄⠄⠄⠄⣀⣠⣾⡟⠄⠄⠄⠄⠉⠙⠻

日落：睇唔明 無影響 close file

佢唔撚明
佢翻譯埋英文 d 字仲可以自己執
但比鬼佬自己翻譯既話 佢get到咩就係咩
但睇佢閪樣似翻譯唔切多

點解唔搵11哥翻譯咗佢？

駁你睇唔明

D中文都唔多順，可能真係今日先起

而家就係擺明同全世界反枱呀 仲期望佢咁貼心翻譯俾外國 出繁體字俾你班香港人咪算俾面你囉

English version: Hail CCP

唔想有英文版 比外國笑

已經有人整完英文版

佢成篇野人係用共產中文，好撚難睇

推 樓主唔該pin

出左嘅話大家比較兩個版本
係咪會有個特別版比外國人睇

暫時只係搵到呢個英文版

呢句野邊度黎?

光明頂 話勾結係咪譯做hook up

Once upon a time, the king asked the queen: Do you speak Chinese? Queen replied: Of course 之後⋯⋯

手足心水清

pin this

其實一睇行文就知閉門造車。arrogant到我諗都無問過香港法律界。一粒老鼠屎，假以時日可以搞禍一鍋粥。